[05-09-2017]股市直擊+波神信眾區

in paul we trust

保羅好野

多謝保羅

其實波蘭踢到舊屎咁🙄

多謝保羅,有錢食大家樂呀今日lunch!

me eat $18noodle ja

我醒起買嗰時已經入咗1-0 肥肥🤤

laptech play end la
lap refund ar

Paul is god
BC is g

qq laptech rubbish

Isgispt

Buy jor zenfone 4 pro..

牙石品質 以卵擊石

Me i瘋 an機雙修....
貪asus Yau 雙sim....

孔劉

760-

1415又升

我想食個豬柳強咋

laptech 升 1415 又升. 點解讀

lap siu is not G is not PT

減左好多自家app
貼近原生android

應該會幾好

Drop la diu

Follow lap dou mo poor guy

BJ ok ?

6088

G

去番DB say BJ位

無力既

tla

D7PCBC

lap god

咁你琴日又真係一聲BJ就升左上去
屌一聲開市就插水嘛

尹光新歌 個MV好正
聽到停唔到

上面有張新 strong hold

💡

HK rap god

EASON ar

DB!💡

lap refund ar

💡💡💡💡💡

TLR...

Yau sing

TLA YOU DOU CLS

我叫你大佬就真

DB AR

280

MO LA MO LA

Lap siu好慘 跌少少都俾人叫refund

4C

呢度賺1000輸1都要refund ga la

睇圖好似升到好高🙈

一通又死

BC d 27 LP fatfat la
係咪以為唔提無人記得?

drop one day -> bao sing
this pattern do jor how many times

點解d廠可以咁on9
出sample叫佢退返原辦比我對
佢就喺出辦度抽一粒扮原辦，以為呃到我
我做晒記號，連幾重我都有record
就算呃到我，我個客都有原辦對架
Sample唔批就無單,呃黎做乜9

行家都呃

識人做時裝。有件皮䄛個設計係成件都係美式biker 釘
大6廠整左個板比佢，但換左工業用入木果D釘，當件野寄比我朋友睇版，一拆開，我個朋友以為比人恐嚇

CLS

我搵左佢老細，叫佢交人
唔炒以後無計傾

bitcoin ah

即刻浮面先

LAUGH LLM🖕🏻

唔好迫我

Padron3000, 主要黑胡椒味，中意既會好中意 單支7蚊美金定價原來非古黎講已經叫中高 食開古巴既朋友應該打晒突，同有一樣野padron好似都有人講唔放得好快走晒味呢樣野我唔清楚但想成盒入手既話要留意存放空間

想買既就買澳洲-3同威爾斯-1 la
我呢幾日休息

放過我ok?

我食完轉LC要話你知

唔輸duck Mei

Refund

保羅賺夠,D錢俾大家賺下

唔知今朝5.78接左1415位仁兄而家心情點....

又加按金

ok gun

有時忍唔住笑

今日高位，明日低位

d 股炒起晒

pcisg

一通死左好耐wo

冷靜D!!!

一個星期五百場波兩場馬，好累嫁tai lo

保羅大師

redsun

h1

星期五P$$$$$$G -2先係開餐時間

all on9

日本愛知縣名古屋市36歲的無業男子神谷喜行，日前與一名22歲的女子以5萬日圓（約1.4萬台幣）為代價援交，事後卻給對方一包裝著兒童玩具鈔的信封。更誇張的是，那些玩具鈔還是影印的，讓援交妹氣得報警。

根據日本《每日新聞》報導，神谷喜行日前花了100日圓（約27元台幣）買下一張面額1萬日圓的兒童玩具鈔票，並在今年5月初於名古屋的一間超商影印，接著找上一名22歲的OL援交，完事後將裝有5萬日圓酬勞的信封交給對方。

女子打開信封發現裡面的鈔票竟然都是影印的玩具鈔，氣得向警方報案。神谷喜行日前落網並坦承犯行，訊後被依違反《貨幣及證券仿造取締法》送辦。

有趣的是，這起案件曝光後在日本《2ch》討論區引發網友熱議，除了調侃神谷喜行的想法很「天才」之外，大部分的網友都覺得受害女子敢報警也很狂，「這女的厲害啊，去找警察不但暴露從事援交，連錢也拿不到了吧，這樣到底有什麼好處？」

ok me save rice moeny allin

Sor...

MO油隔原來可以用平價版阿市

股仔all drop

db lor

發覺大家對我都有啲誤解

但我地發覺你對自己唔係好了解

正解

D7DB!

ku jai all bj

🎣🐶🐝🌊

1415 yau play end?

No
All in

all play end la
wait gap die la u all

yes all $ go 700,5 push up hsi to 30k

穿20天ok?

No
I putted many

h1 要回多次？

all the way down

乜澳門d中介咁爽手既

就爆啦

爺爺比嫁?

香港真係奴工黎

日本AV大廠「SOD」（Soft On Demand），曾用「魔鏡號」拍攝過無數動作片，而這次拍攝地點踏出日本，前往歐洲找外國素人啪啪啪了！
SOD在推特發文指出，這次魔鏡號前往歐洲，耗時182天在歐洲挑選願意演出的素人，在經過當地的工作人員向254位民眾搭訕後，挑出符合日本人口味的6位正妹拍片，讓粉絲看看正統的洋槍打洋妞，片子也於日前發售。（即時新聞中心／綜合報導）

差咁D野

都係差咁啲野

AVOP-335

要搵seed

搵到唔想分比人覺得我有人工比你已經夠我重唔洗你下跪多謝重想點

多難興邦 強國特色

菲臘比古天奴轉會巴塞隆拿失敗後，據講超級難受，西班牙《每日體育報》甚至話，古天奴為咗喺冬季轉會市場重開後走人，打算有限度罷工，拒絕為利物浦踢歐聯分組賽，諗住咁就可以逼紅軍高層將佢賣走，而且跳槽後可以為巴塞踢歐聯淘汰賽，增加自己轉會嘅機會。只不過咁嘅決定，又真係幾得人驚，相信利物浦球迷都唔會放過古天奴，到底最後佢係咪夠膽咁做，大家買定花生啦！

4年約，有排擺

好快要扮狗跪低

4cisg
Bcisg

laptechisgispt

臭狐者 2倍 搵你買了

加州無7倍以上可以飛得，唔值

咁多快馬...加州勇將膽創意寶冷腳...

DB!係咪買哂兩邊？
磨到瞓著啦

敬無極有檔

你都留意到今場多快馬呢，我就咁數都6隻

Mo fd子

so ball ar ring

change lamp ready

27300咁多肥牛，唔會唔食嘛

明明綠燈轉眼變成紅燈

play end la

保羅心水已買

1415好彩今朝走左

又波又股，幾時玩埋西？

pay me mcdonald ok?

ok, 中左payme u

呢位CHING新黎?

係啦，呢度個個都知你玩西既日子係耐過波仔同股仔

我想講係人都知我毒撚黎架ma...

強国客勝1.90

唔洗諗 買卡塔爾

國弱

政治波你識條鐵咩

660-

整多張

納比接手之後, 班支那豬係勁左
唔怕 ?

上場好似歷史性win

648 平all 再反手先

大賺12點?

有張760- !

四大淫棍之西毒？

人走蛇 BCM LAP UICY
HO CHI HAI

淫FROG 呢

not me...7sok

must hv u

juicy 日日後樓梯開餐食女上司

forst?

唔驚 我信歷史
買中國對家 上樓夢

咁反手姐係平曬？
平曬再開+?
定係平一張少少再-....?

再開+

中國場波在我黎講無投注價值，DD都無

點撚樣呀，uicy?

又關我事
利申 青頭...

都冇話係你

must not me la

yau kwan me si should be diving staff frog la

入得廟就咪扮清純
廟永遠得一個君子，ok?

田田都食女多過我....
我食幾多已經講曬出黎

媽，好7呀

700 ping

ok lmhy

索巴熟唔熟Crystal group

個fd 做開building engin 轉左呢間
r 頭

田田如果有食
我飲晒成支珠江橋牌生抽王佢
我100%信任黑田無女食，sorry,係無食女

晶菀

佢做開engin, 諗唔明

之前乜都講晒，無野教啦

我唔熟呢間，但佢算係老牌公司
比較有人情味唔出奇

縮縮不行了

悉尼二哥 艾道拿將會騎「尚多湖」(Chautauqua) 出戰The Everest ，而呢隻灰色神獸將於9月16號復出。

陰公囉，去到要搵艾道拿

雞犬升天,D 垃圾西股都行

lap tech refund

laptech好腰力

上個月又係呢個位玩

9 mor D long again...

聽日應該黎料

好多集氣區

dim suen

金仔搞咁多野都跌唔落，市底好，繼續SH

樓上is g

BCISG

強者愈強

直接變裝備

小米9月7出新機

ME WANT TAI CHING SWORD...

夜期爆升

1000點外都唔long la

yes. 咁long 不如期結前一兩日以小博大

yes 月尾long 好爽
上個月

exactly

一係開 spread 砌到 Delta one

DB! is 💡

吉倉呀 今日有賺

賠率投注系列

R1 路路發 P有3.0可買
R3 大寶庫
R4 加洲勇腸 2.0以上
R5 旅英公爵 細潘p會聚飛 未睇到開跑會幾多

939 係咪派完息又冇錢

australia 廢左咁多咁

blow job

如果weekly最後行成咁

呢場jump duck

buy japan (0/0.5)

仲有威爾士

18射2中龍

【雙馬大戰】騰訊推「零錢通」搶「餘額寶」生意

之前都輸比日本2粒

淨係識刷角

求你唔好攪佢ok?

幾時收歸國有

Me ball ball ng 💡

岩先比你整死

molamola
paul refund ar

Loading lor

山本尊師強勢回歸

國即市 似向上

gun

泰仔呢幾年睇落勁左好多

咁多 db 既

我係唔燈個個

咁燈個個呢?

all cls

梳呀

個龍幾好

國足係咁落飛

愛國要用金錢去支持架

CLS
亂鳩咁黎, 支那豬最多咪勁過卡塔爾少少
呢場仲要作客
見到卡塔爾有4倍,即刻轟落去

開冷氣踢波
屈機

馬拉仔唔肯走開

我擇左受讓

細細地買個半主支持下國足仆街

回歸被助養

敍利亞goalllllllllll

無喇無喇
好友世界末日喇

DB熄燈

黑期大跌37點

好恐慌